碎步湖其實喺邊度

如花 超生了沒有果 如果 過路能重踏過
就當最初 是碎步湖上可不可
不種下甚麼 摘來甚麼 像我沒來過 沒去過

同埋意思係乜嘢

碎步係動詞

碎步 湖上 可不可

不種下甚麼 摘來甚麼 像我沒來過 沒去過

救命 笑死

屌

笑咗

碎步湖上可不可
碎步姐係類似蜻蜓點水
只有少少水花 好似無發生過一樣

林夕 你係

碎步湖上 根本就無可能係個湖上面行
所以都有 無可能嘅意思（？）

裘千仞咪得

我理解係啲好細既湖

對比一開始覺得段關係係揚帆出海個種重視

宜家只不過係啲湖仔 過左咪下一個